cityU hall freshmen when start to reg?? 00:00??

I only got 70 marks...

大家香港人識中文字，點解要特登英文

定00後唔識打字

lazy sorry bro I just got computer on hand

Me no know

5g

I am fish man